拉莫斯:現在只差費明奴說 因為我的汗滴他身上讓他感冒了!

皇馬隊長拉莫斯在參加節目Mediaset時表示：“現在看上去拉莫斯這個人做的事情總是會被誇大一點。”

沙拿以及卡里奧斯的受傷

“外界把這個事情真的是弄得太大了…我不想談論這件事情，因為最終都會被放大，看看我那次動作，是沙拿抓住了我的手臂，然後我向另一個方向摔倒了，事實上他受傷的是另一支手。然後還有人說我使用了柔道鎖技。對於門將的問題，他們說是因為和我相撞了所以才出現了腦震盪。現在只差費明奴說因為我的汗滴他身上讓他感冒了。”

與沙拿交流

“我通過短信與他聊過了，他之前的情況還好。如果說他選擇打封閉硬上的話，那他甚至有可能出戰下半場。我之前也有幾次這麼做了，這也不是那麼大不了的事情，但是現在看上去拉莫斯做的事情總是會被誇大一點。”

“我不知道當你為皇馬效力並多年贏球之後，是否人們看你的方式就不同了。”

等比回教世界收皮啦

好想斬撚死拉莫斯

對於門將的問題，他們說是因為和我相撞了所以才出現了腦震盪。現在只差費明奴說因為我的汗滴他身上讓他感冒了。

其實佢無答到喎

GK絕對唔係第一個受害者

拉莫斯對 boot 抓實哂 d 草搞到草地過硬

屌打怨婦猁

斬死你老婆先啦

拉膠咁搶口